{
  "Wolf Headdress": "늑대 머리 모자",
  "Fogger-3000": "Fogger-3000",
  "Strobe Light": "섬광등",
  "Kayak": "카약",
  "RHIB": "고속단정",
  "Rowboat": "보트",
  "Locomotive": "기관차",
  "MC repair": "미니콥터 수리",
  "MLRS Aiming Module": "MLRS 조준 모듈",
  "MLRS": "MLRS",
  "MLRS Rocket": "MLRS 로켓",
  "ScrapTransportHeliRepair": "폐철물 수송 헬리콥터 수리",
  "Snowmobile": "스노모빌",
  "Tomaha Snowmobile": "토마하 스노모빌",
  "Duo Submarine": "2인승 잠수함",
  "Solo Submarine": "1인승 잠수함",
  "Wagon": "화차",
  "Work Cart": "기관차",
  "40mm Shotgun Round": "40mm 산탄총 탄약",
  "40mm HE Grenade": "40mm 고폭탄",
  "40mm Smoke Grenade": "40mm 연막탄",
  "High Velocity Arrow": "고속 화살",
  "Wooden Arrow": "나무 화살",
  "Bone Arrow": "뼈 화살",
  "Fire Arrow": "불 화살",
  "Handmade Shell": "수제 산탄",
  "Nailgun Nails": "못총 못",
  "Pistol Bullet": "권총탄",
  "Incendiary Pistol Bullet": "소이 권총탄",
  "HV Pistol Ammo": "고속 권총탄",
  "5.56 Rifle Ammo": "5.56mm 소총탄",
  "Explosive 5.56 Rifle Ammo": "5.56mm 폭발탄",
  "Incendiary 5.56 Rifle Ammo": "5.56mm 소이탄",
  "HV 5.56 Rifle Ammo": "5.56mm 고속탄",
  "Rocket": "로켓",
  "Incendiary Rocket": "소이 로켓",
  "High Velocity Rocket": "고속 로켓",
  "Smoke Rocket WIP!!!!": "연막 로켓은 개발중입니다!!!!",
  "12 Gauge Buckshot": "12 게이지 산탄",
  "12 Gauge Incendiary Shell": "12 게이지 소이탄",
  "12 Gauge Slug": "12 게이지 슬러그탄",
  "Speargun Spear": "작살총 창",
  "Torpedo": "어뢰",
  "Sheet Metal Double Door": "판금 이중 문",
  "Armored Double Door": "강화 합금 이중 문",
  "Wood Double Door": "나무 이중 문",
  "Sheet Metal Door": "판금 문",
  "Armored Door": "강화 합금 문",
  "Wooden Door": "나무 문",
  "Floor grill": "사각형 창살 바닥",
  "Ladder Hatch": "사각형 사다리 해치",
  "Floor triangle grill": "삼각형 창살 바닥",
  "Triangle Ladder Hatch": "삼각형 사다리 해치",
  "High External Stone Gate": "높은 돌 외벽 대문",
  "High External Wooden Gate": "높은 나무 외벽 대문",
  "Wooden Ladder": "나무 사다리",
  "High External Stone Wall": "높은 돌 외벽",
  "High External Wooden Wall": "높은 나무 외벽",
  "Prison Cell Gate": "감옥 문",
  "Prison Cell Wall": "감옥 벽",
  "Chainlink Fence Gate": "철장 울타리 문",
  "Chainlink Fence": "철장 울타리",
  "Garage Door": "차고문",
  "Netting": "그물",
  "Shop Front": "가판대",
  "Metal Shop Front": "금속 가판대",
  "Metal Window Bars": "금속 창살",
  "Reinforced Glass Window": "강화 합금 유리창",
  "Wooden Window Bars": "나무 창살",
  "Metal horizontal embrasure": "금속 가로 총안",
  "Metal Vertical embrasure": "금속 세로 총안",
  "Strengthened Glass Window": "강화 유리창",
  "Wood Shutters": "나무 덧문",
  "Watch Tower": "감시탑",
  "Diving Fins": "다이빙 물갈퀴",
  "Diving Mask": "다이빙 마스크",
  "Diving Tank": "다이빙 탱크",
  "Wetsuit": "잠수복",
  "Frog Boots": "개구리 부츠",
  "A Barrel Costume": "드럼통 의상",
  "Crate Costume": "상자 의상",
  "Gas Mask": "방독면",
  "Burlap Gloves": "삼베 장갑",
  "Leather Gloves": "가죽 장갑",
  "Roadsign Gloves": "도로 표지판 장갑",
  "Tactical Gloves": "전술 장갑",
  "Ghost Costume": "유령 의상",
  "Mummy Suit": "미라복",
  "Scarecrow Suit": "허수아비복",
  "Scarecrow Wrap": "허수아비 헝겊",
  "Hide Halterneck": "가죽 홀터넥",
  "Beenie Hat": "비니",
  "Boonie Hat": "챙모자",
  "Bucket Helmet": "양동이 헬멧",
  "Burlap Headwrap": "삼베 두건",
  "Candle Hat": "촛불 모자",
  "Baseball Cap": "야구 모자",
  "Clatter Helmet": "Clatter 헬멧",
  "Coffee Can Helmet": "커피 캔 헬멧",
  "Bone Helmet": "뼈 헬멧",
  "Heavy Plate Helmet": "중갑 헬멧",
  "Miners Hat": "광부 모자",
  "Party Hat": "파티 모자",
  "Riot Helmet": "진압용 헬멧",
  "Wood Armor Helmet": "나무 갑옷 헬멧",
  "Hoodie": "후드티",
  "Bone Armor": "뼈 갑옷",
  "Heavy Plate Jacket": "중갑 재킷",
  "Snow Jacket": "설원 재킷",
  "Jacket": "재킷",
  "Wood Chestplate": "나무 흉갑",
  "Lumberjack Hoodie": "나무꾼 후드티",
  "Improvised Balaclava": "수제 방한모",
  "Bandana Mask": "반다나 마스크",
  "Metal Facemask": "금속 가면",
  "Night Vision Goggles": "야간 투시경",
  "Ninja Suit": "닌자복",
  "Burlap Trousers": "삼베 바지",
  "Heavy Plate Pants": "중갑 바지",
  "Hide Pants": "가죽 바지",
  "Road Sign Kilt": "도로 표지판 스커트",
  "Shorts": "반바지",
  "Wood Armor Pants": "나무 갑옷 바지",
  "Pants": "바지",
  "Hide Poncho": "가죽 외투",
  "Burlap Shirt": "삼베 셔츠",
  "Shirt": "셔츠",
  "Hide Vest": "가죽 조끼",
  "Tank Top": "탱크탑",
  "Boots": "부츠",
  "Burlap Shoes": "삼베 신발",
  "Hide Boots": "가죽 부츠",
  "Hide Skirt": "가죽 치마",
  "Bandit Guard Gear": "약탈자 야영지 경비복",
  "Arctic Suit": "방한복",
  "Hazmat Suit": "방호복",
  "Lumberjack Suit": "나무꾼복",
  "Nomad Suit": "유목민복",
  "Scientist Suit": "과학자복",
  "Arctic Scientist Suit": "북극 과학자복",
  "Space Suit": "우주복",
  "Heavy Scientist Suit": "중갑 과학자복",
  "Blue Jumpsuit": "파란색 낙하복",
  "Jumpsuit": "낙하복",
  "Longsleeve T-Shirt": "긴 소매 티셔츠",
  "T-Shirt": "티셔츠",
  "Metal Chest Plate": "금속 갑옷",
  "Road Sign Jacket": "도로 표지판 재킷",
  "Bleach": "소독제",
  "Duct Tape": "접착 테이프",
  "Low Quality Carburetor": "저품질 기화기",
  "Medium Quality Carburetor": "중품질 기화기",
  "High Quality Carburetor": "고품질 기화기",
  "Low Quality Crankshaft": "저품질 크랭크축",
  "Medium Quality Crankshaft": "중품질 크랭크축",
  "High Quality Crankshaft": "고품질 크랭크축",
  "Low Quality Pistons": "저품질 피스톤",
  "Medium Quality Pistons": "중품질 피스톤",
  "High Quality Pistons": "고품질 피스톤",
  "Low Quality Spark Plugs": "저품질 점화 플러그",
  "Medium Quality Spark Plugs": "중품질 점화 플러그",
  "High Quality Spark Plugs": "고품질 점화 플러그",
  "Low Quality Valves": "저품질 밸브",
  "Medium Quality Valves": "중품질 밸브",
  "High Quality Valves": "고품질 밸브",
  "Electric Fuse": "전기 퓨즈",
  "Gears": "기어",
  "Glue": "접착제",
  "Metal Blade": "금속 칼날",
  "Metal Pipe": "금속 파이프",
  "Empty Propane Tank": "빈 프로판 탱크",
  "Road Signs": "도로 표지판",
  "Rope": "밧줄",
  "Sewing Kit": "재봉용 실",
  "Sheet Metal": "판금",
  "Metal Spring": "금속 용수철",
  "Sticks": "막대기들",
  "Tarp": "방수포",
  "Tech Trash": "전자 폐기물",
  "Rifle Body": "소총 총몸",
  "Semi Automatic Body": "반자동 총몸",
  "SMG Body": "기관단총 총몸",
  "Concrete Barricade": "콘크리트 엄폐물",
  "Wooden Barricade Cover": "나무 외벽 엄폐물",
  "Metal Barricade": "금속 바리케이드",
  "Sandbag Barricade": "모래주머니 엄폐물",
  "Stone Barricade": "석재 엄폐물",
  "Wooden Barricade": "나무 바리케이드",
  "Barbed Wooden Barricade": "가시 나무 바리케이드",
  "Barbeque": "바비큐",
  "Snap Trap": "곰덫",
  "Bed": "침대",
  "Camp Fire": "모닥불",
  "Card Table": "카드 테이블",
  "Ceiling Light": "천장 조명",
  "Chair": "의자",
  "Composter": "퇴비통",
  "Computer Station": "컴퓨터",
  "Drone": "드론",
  "Drop Box": "드롭박스",
  "Elevator": "승강기",
  "Stone Fireplace": "돌 벽난로",
  "Blue Boomer": "파란색 폭죽",
  "Champagne Boomer": "샴페인 폭죽",
  "Green Boomer": "초록색 폭죽",
  "Orange Boomer": "주황색 폭죽",
  "Pattern Boomer": "패턴 폭죽",
  "Red Boomer": "빨간색 폭죽",
  "Violet Boomer": "보라색 폭죽",
  "Blue Roman Candle": "파란색 로마 양초",
  "Green Roman Candle": "초록색 로마 양초",
  "Red Roman Candle": "빨간색 로마 양초",
  "Violet Roman Candle": "보라색 로마 양초",
  "White Volcano Firework": "하얀색 화산 폭죽",
  "Red Volcano Firework": "빨간색 화산 폭죽",
  "Violet Volcano Firework": "보라색 화산 폭죽",
  "Wooden Floor Spikes": "나무 스파이크",
  "Frankenstein Table": "프랑켄슈타인 테이블",
  "Fridge": "냉장고",
  "Large Furnace": "대형 용광로",
  "Furnace": "소형 용광로",
  "Hitch & Trough": "여물통",
  "Hab Repair": "열기구 수리",
  "Jack O Lantern Angry": "화난 잭오랜턴",
  "Jack O Lantern Happy": "행복한 잭오랜턴",
  "Homemade Landmine": "수제 지뢰",
  "Lantern": "랜턴",
  "Large Wood Box": "대형 나무 상자",
  "Water Barrel": "물통",
  "Locker": "옷장",
  "Mail Box": "우편함",
  "Mixing Table": "믹싱 테이블",
  "Modular Car Lift": "모듈식 자동차 리프트",
  "Pump Jack": "석유 시추기",
  "Small Oil Refinery": "소형 정유기",
  "Large Planter Box": "대형 화분",
  "Small Planter Box": "소형 화분",
  "Audio Alarm": "오디오 알람",
  "Smart Alarm": "스마트 알람",
  "Smart Switch": "스마트 스위치",
  "Storage Monitor": "보관 측정장치",
  "Large Rechargeable Battery": "대형 충전지",
  "Medium Rechargeable Battery": "중형 충전지",
  "Small Rechargeable Battery": "소형 충전지",
  "Button": "버튼",
  "Counter": "카운터",
  "HBHF Sensor": "HBHF 센서",
  "Laser Detector": "레이저 감지기",
  "Pressure Pad": "압력판",
  "Door Controller": "문 제어기",
  "Electric Heater": "전기 히터",
  "Fluid Combiner": "유체 결합기",
  "Fluid Splitter": "액체 분리기",
  "Fluid Switch & Pump": "유류 스위치 & 펌프",
  "AND Switch": "AND 스위치",
  "Blocker": "차단기",
  "Electrical Branch": "전력 분리기",
  "Root Combiner": "전력 결합기",
  "Memory Cell": "메모리 셀",
  "OR Switch": "OR 스위치",
  "RAND Switch": "RAND 스위치",
  "RF Broadcaster": "RF 송출기",
  "RF Receiver": "RF 수신기",
  "XOR Switch": "XOR 스위치",
  "Small Generator": "소형 발전기",
  "Test Generator": "시험용 발전기",
  "Large Solar Panel": "대형 태양 전지판",
  "Igniter": "점화기",
  "Flasher Light": "점멸 조명",
  "Simple Light": "간단한 라이트",
  "Siren Light": "사이렌 조명",
  "Powered Water Purifier": "동력 정수기",
  "Switch": "스위치",
  "Splitter": "분배기",
  "Sprinkler": "스프링클러",
  "Tesla Coil": "테슬라 코일",
  "Timer": "타이머",
  "Cable Tunnel": "케이블 터널",
  "Water Pump": "물 펌프",
  "Mining Quarry": "채석장",
  "Reactive Target": "사격판",
  "Repair Bench": "수리대",
  "Research Table": "연구대",
  "Rug Bear Skin": "곰 가죽 깔개",
  "Rug": "깔개",
  "Search Light": "탐조등",
  "Secret Lab Chair": "Secret Lab 의자",
  "Salvaged Shelves": "급조 선반",
  "Large Banner Hanging": "대형 현수막",
  "Two Sided Hanging Sign": "양면 간판",
  "Two Sided Ornate Hanging Sign": "화려한 양면 간판",
  "Landscape Picture Frame": "풍경 액자",
  "Portrait Picture Frame": "초상화 액자",
  "Tall Picture Frame": "긴 액자",
  "XL Picture Frame": "XL 액자",
  "XXL Picture Frame": "XXL 액자",
  "Large Banner on pole": "큰 현수막 배너",
  "Double Sign Post": "이중 표지판",
  "Single Sign Post": "단일 표지판",
  "One Sided Town Sign Post": "단면 마을 간판",
  "Two Sided Town Sign Post": "양면 마을 표지판",
  "Huge Wooden Sign": "초대형 나무 표지판",
  "Large Wooden Sign": "대형 나무 표지판",
  "Medium Wooden Sign": "중형 나무 표지판",
  "Small Wooden Sign": "소형 나무 표지판",
  "Shotgun Trap": "산탄총 함정",
  "Sleeping Bag": "침낭",
  "Small Stash": "작은 주머니",
  "Sofa": "소파",
  "Sofa - Pattern": "꽃무늬 소파",
  "Spinning wheel": "돌림판",
  "Survival Fish Trap": "물고기 덫",
  "Table": "테이블",
  "Workbench Level 1": "1레벨 작업대",
  "Workbench Level 2": "2레벨 작업대",
  "Workbench Level 3": "3레벨 작업대",
  "Tool Cupboard": "도구함",
  "Tuna Can Lamp": "참치 캔 램프",
  "Vending Machine": "자동판매기",
  "Large Water Catcher": "대형 물받이",
  "Small Water Catcher": "소형 물받이",
  "Water Purifier": "정수기",
  "Wind Turbine": "풍력 발전기",
  "Wood Storage Box": "나무 상자",
  "Apple": "사과",
  "Rotten Apple": "썩은 사과",
  "Black Raspberries": "블랙 라즈베리",
  "Blueberries": "블루베리",
  "Bota Bag": "휴대용 물통",
  "Grub": "애벌레",
  "Worm": "지렁이",
  "Cactus Flesh": "선인장 과육",
  "Can of Beans": "콩 통조림",
  "Can of Tuna": "참치 통조림",
  "Chocolate Bar": "초콜릿 바",
  "Anchovy": "멸치",
  "Catfish": "메기",
  "Cooked Fish": "익힌 생선",
  "Raw Fish": "생선",
  "Herring": "청어",
  "Minnows": "송사리",
  "Orange Roughy": "오렌지 러피",
  "Salmon": "연어",
  "Sardine": "정어리",
  "Small Shark": "작은 상어",
  "Small Trout": "작은 송어",
  "Yellow Perch": "황농어",
  "Granola Bar": "그래놀라 바",
  "Burnt Chicken": "탄 닭고기",
  "Cooked Chicken": "익힌 닭고기",
  "Raw Chicken Breast": "생 닭 가슴살",
  "Spoiled Chicken": "상한 닭고기",
  "Burnt Deer Meat": "탄 사슴고기",
  "Cooked Deer Meat": "익힌 사슴고기",
  "Raw Deer Meat": "생 사슴고기",
  "Burnt Horse Meat": "탄 말고기",
  "Cooked Horse Meat": "익힌 말고기",
  "Raw Horse Meat": "생 말고기",
  "Burnt Human Meat": "탄 인육",
  "Cooked Human Meat": "익힌 인육",
  "Raw Human Meat": "생 인육",
  "Spoiled Human Meat": "상한 인육",
  "Burnt Bear Meat": "탄 곰고기",
  "Cooked Bear Meat": "익힌 곰고기",
  "Raw Bear Meat": "생 곰고기",
  "Burnt Wolf Meat": "탄 늑대고기",
  "Cooked Wolf Meat": "익힌 늑대고기",
  "Raw Wolf Meat": "생 늑대고기",
  "Spoiled Wolf Meat": "상한 늑대고기",
  "Burnt Pork": "탄 돼지고기",
  "Cooked Pork": "익힌 돼지고기",
  "Raw Pork": "생 돼지고기",
  "Mushroom": "버섯",
  "Pickles": "피클",
  "Small Water Bottle": "소형 물병",
  "Water Jug": "물통",
  "Shovel Bass": "삽 베이스",
  "Cowbell": "카우벨",
  "Junkyard Drum Kit": "폐품 드럼 세트",
  "Pan Flute": "팬 플루트",
  "Acoustic Guitar": "어쿠스틱 기타",
  "Jerry Can Guitar": "물통 기타",
  "Wheelbarrow Piano": "손수레 피아노",
  "Canbourine": "캔버린",
  "Plumber's Trumpet": "배관공의 트럼펫",
  "Sousaphone": "수자폰",
  "Xylobone": "실로본",
  "Car Key": "자동차 열쇠",
  "Door Key": "문 열쇠",
  "Key Lock": "자물쇠",
  "Code Lock": "비밀번호 자물쇠",
  "Blueprint": "청사진",
  "Chinese Lantern": "등불",
  "Dragon Door Knocker": "용 모양 문고리",
  "Dragon Mask": "용 가면",
  "New Year Gong": "새해 징",
  "Ox Mask": "황소 가면",
  "Rat Mask": "쥐 가면",
  "Sky Lantern": "풍등",
  "Sky Lantern - Green": "풍등 - 초록색",
  "Sky Lantern - Orange": "풍등 - 주황색",
  "Sky Lantern - Purple": "풍등 - 보라색",
  "Sky Lantern - Red": "풍등 - 빨간색",
  "Firecracker String": "끈폭죽",
  "Tiger Mask": "호랑이 가면",
  "Chippy Arcade Game": "Chippy 게임기",
  "Blue Dog Tags": "파랑팀 군번줄",
  "Dog Tag": "군번줄",
  "Red Dog Tags": "빨강팀 군번줄",
  "Door Closer": "도어클로저",
  "Bunny Ears": "토끼 머리띠",
  "Bunny Onesie": "토끼복",
  "Bunny Hat": "토끼 모자",
  "Easter Door Wreath": "부활절 문 화환",
  "Egg Basket": "달걀 바구니",
  "Egg Suit": "달걀복",
  "Rustigé Egg - Red": "Rustigé 달걀 - 빨간색",
  "Rustigé Egg - Blue": "Rustigé 달걀 - 파란색",
  "Rustigé Egg - Purple": "Rustigé 달걀 - 보라색",
  "Rustigé Egg - Ivory": "Rustigé 달걀 - 아이보리색",
  "Rustigé Egg - Green": "Rustigé 달걀 - 초록색",
  "Nest Hat": "둥지 모자",
  "Bronze Egg": "청동 달걀",
  "Gold Egg": "황동 달걀",
  "Painted Egg": "색칠된 달걀",
  "Silver Egg": "백동 달걀",
  "Halloween Candy": "할로윈 사탕",
  "Large Candle Set": "대형 양초 세트",
  "Small Candle Set": "소형 촛불 세트",
  "Carvable Pumpkin": "조각용 호박",
  "Coffin": "관",
  "Cursed Cauldron": "저주받은 가마솥",
  "Gravestone": "묘비",
  "Wooden Cross": "나무 십자가",
  "Light Frankenstein Head": "가벼운 프랑켄슈타인 머리",
  "Light Frankenstein Legs": "가벼운 프랑켄슈타인 다리",
  "Light Frankenstein Torso": "가벼운 프랑켄슈타인 몸통",
  "Medium Frankenstein Head": "중간무게의 프랑켄슈타인 머리",
  "Medium Frankenstein Legs": "중간무게의 프랑켄슈타인 다리",
  "Medium Frankenstein Torso": "중간무게의 프랑켄슈타인 몸통",
  "Heavy Frankenstein Head": "무거운 프랑켄슈타인 머리",
  "Heavy Frankenstein Legs": "무거운 프랑켄슈타인 다리",
  "Heavy Frankenstein Torso": "무거운 프랑켄슈타인 몸통",
  "Graveyard Fence": "묘지 울타리",
  "Large Loot Bag": "대형 전리품 가방",
  "Medium Loot Bag": "중형 전리품 가방",
  "Small Loot Bag": "소형 전리품 가방",
  "Pumpkin Bucket": "호박 바구니",
  "Scarecrow": "허수아비",
  "Skull Spikes": "해골 스파이크",
  "Skull Door Knocker": "해골 문고리",
  "Skull Fire Pit": "해골 모닥불",
  "Spider Webs": "거미줄",
  "Spooky Speaker": "으스스한 스피커",
  "Surgeon Scrubs": "외과 의사 수술복",
  "Skull Trophy": "해골 트로피",
  "Card Movember Moustache": "Card Movember 콧수염",
  "Movember Moustache": "Movember 콧수염",
  "Note": "편지",
  "Factory Door": "공장 문",
  "Green Industrial Wall Light": "초록색 산업용 벽면 조명",
  "Industrial Wall Light": "산업용 벽면 조명",
  "Red Industrial Wall Light": "빨간색 산업용 벽면 조명",
  "Human Skull": "사람 두개골",
  "Above Ground Pool": "대형 수영장",
  "Beach Chair": "해변 의자",
  "Beach Parasol": "해변 파라솔",
  "Beach Table": "해변 탁자",
  "Beach Towel": "해변 수건",
  "Boogie Board": "부기 보드",
  "Inner Tube": "내부 튜브",
  "Instant Camera": "즉석 카메라",
  "Paddling Pool": "소형 수영장",
  "Photograph": "사진",
  "Landscape Photo Frame": "풍경 사진 액자",
  "Large Photo Frame": "대형 사진 액자",
  "Portrait Photo Frame": "인물 사진 액자",
  "Sunglasses": "선글라스",
  "Water Gun": "물총",
  "Water Pistol": "물 권총",
  "Twitch Rivals Trophy": "Twitch Rivals 트로피",
  "Purple Sunglasses": "보라색 선글라스",
  "Headset": "헤드셋",
  "Hobo Barrel": "떠돌이 드럼통",
  "Industrial Door": "산업용 문",
  "Advent Calendar": "재림절 달력",
  "Candy Cane Club": "지팡이 사탕 몽둥이",
  "Christmas Lights": "크리스마스 전구",
  "Festive Doorway Garland": "축제용 문틀 화환",
  "Festive Double Doorway Garland": "축제용 이중 문틀 화환",
  "Candy Cane": "지팡이 사탕",
  "Giant Candy Decor": "거대한 사탕 장식",
  "Short Ice Wall": "낮은 얼음 외벽",
  "High Ice Wall": "높은 얼음 외벽",
  "Giant Lollipop Decor": "거대한 막대 사탕 장식",
  "Small Neon Sign": "소형 네온 사인",
  "Medium Animated Neon Sign": "중형 애니메이션 네온 사인",
  "Medium Neon Sign": "중형 네온 사인",
  "Large Animated Neon Sign": "대형 애니메이션 네온 사인",
  "Large Neon Sign": "대형 네온 사인",
  "Pookie Bear": "푸키베어",
  "Deluxe Christmas Lights": "고급 크리스마스 전구",
  "Coal :(": "석탄 :(",
  "Large Present": "대형 선물상자",
  "Medium Present": "중형 선물상자",
  "Small Present": "소형 선물상자",
  "Sled": "썰매",
  "Snow Machine": "눈발사 기계",
  "Snowball": "눈덩이",
  "Snowball Gun": "눈덩이 총",
  "Snowman": "눈사람",
  "SUPER Stocking": "큰 양말",
  "Small Stocking": "작은 양말",
  "Reindeer Antlers": "순록의 가지진 뿔",
  "Santa Beard": "산타 수염",
  "Santa Hat": "산타 모자",
  "Snowman Helmet": "눈사람 헬멧",
  "Festive Window Garland": "축제용 창문 화환",
  "Wrapped Gift": "포장된 선물",
  "Wrapping Paper": "포장지",
  "Christmas Door Wreath": "크리스마스 문 화환",
  "Decorative Baubels": "장식용 공",
  "Decorative Plastic Candy Canes": "장식용 플라스틱 지팡이 사탕",
  "Decorative Gingerbread Men": "장식용 생강 쿠키",
  "Tree Lights": "트리 전구",
  "Decorative Pinecones": "장식용 솔방울",
  "Star Tree Topper": "스타 트리 토퍼",
  "Decorative Tinsel": "장식용 반짝이 조각",
  "Christmas Tree": "크리스마스 트리",
  "Captain's Log": "캡틴의 기록",
  "Fishing Tackle": "낚시 도구",
  "Vodka Bottle": "보드카 병",
  "Auto Turret": "자동 포탑",
  "Flame Turret": "화염 포탑",
  "Glowing Eyes": "빛나는 눈",
  "SAM Ammo": "지대공 미사일 탄약",
  "SAM Site": "지대공 미사일",
  "Black Berry": "블랙베리",
  "Black Berry Clone": "복제 블랙베리",
  "Black Berry Seed": "블랙베리 씨앗",
  "Blue Berry": "블루베리",
  "Blue Berry Clone": "복제 블루베리",
  "Blue Berry Seed": "블루베리 씨앗",
  "Green Berry": "그린베리",
  "Green Berry Clone": "복제 그린베리",
  "Green Berry Seed": "그린베리 씨앗",
  "Red Berry": "레드베리",
  "Red Berry Clone": "복제 레드베리",
  "Red Berry Seed": "레드베리 씨앗",
  "White Berry": "화이트베리",
  "White Berry Clone": "복제 화이트베리",
  "White Berry Seed": "화이트베리 씨앗",
  "Yellow Berry": "옐로우베리",
  "Yellow Berry Clone": "복제 옐로우베리",
  "Yellow Berry Seed": "옐로우베리 씨앗",
  "Corn": "옥수수",
  "Corn Clone": "복제 옥수수",
  "Corn Seed": "옥수수 씨앗",
  "Hemp Clone": "복제 대마",
  "Hemp Seed": "대마 씨앗",
  "Potato": "감자",
  "Potato Clone": "복제 감자",
  "Potato Seed": "감자 씨앗",
  "Pumpkin": "호박",
  "Pumpkin Plant Clone": "복제 호박",
  "Pumpkin Seed": "호박 씨앗",
  "Animal Fat": "동물성 지방",
  "Battery - Small": "소형 건전지",
  "Blood": "혈액",
  "Bone Fragments": "뼛조각",
  "CCTV Camera": "CCTV 카메라",
  "Charcoal": "숯",
  "Cloth": "천",
  "Crude Oil": "원유",
  "Diesel Fuel": "경유",
  "Empty Can Of Beans": "빈 콩 통조림",
  "Empty Tuna Can": "빈 참치 통조림",
  "Explosives": "폭발물",
  "Fertilizer": "퇴비",
  "Gun Powder": "화약",
  "Horse Dung": "말 똥",
  "High Quality Metal Ore": "고품질 금속 광석",
  "High Quality Metal": "고품질 금속",
  "Leather": "가죽",
  "Low Grade Fuel": "저급 연료",
  "Metal Fragments": "금속 조각",
  "Metal Ore": "금속 광석",
  "Paper": "종이",
  "Plant Fiber": "식물성 섬유",
  "Research Paper": "연구 종이",
  "Salt Water": "소금물",
  "Scrap": "폐철물",
  "Stones": "석재",
  "Sulfur Ore": "유황 광석",
  "Sulfur": "유황",
  "Targeting Computer": "표적 컴퓨터",
  "Water": "물",
  "Wolf Skull": "늑대 두개골",
  "Wood": "목재",
  "Advanced Healing Tea": "고급 치유 차",
  "Basic Healing Tea": "기본 치유 차",
  "Pure Healing Tea": "완전한 치유 차",
  "Advanced Max Health Tea": "고급 최대 체력 차",
  "Basic Max Health Tea": "기본 최대 체력 차",
  "Pure Max Health Tea": "완전한 최대 체력 차",
  "Advanced Ore Tea": "고급 광석 차",
  "Basic Ore Tea": "기본 광석 차",
  "Pure Ore Tea": "완전한 광석 차",
  "Advanced Rad. Removal Tea": "고급 방사선 제거 차",
  "Rad. Removal Tea": "방사선 제거 차",
  "Pure Rad. Removal Tea": "완전한 방사선 제거 차",
  "Adv. Anti-Rad Tea": "고급 항방사선 차",
  "Anti-Rad Tea": "항방사선 차",
  "Pure Anti-Rad Tea": "완전한 항방사선 차",
  "Advanced Scrap Tea": "고급 폐철물 차",
  "Basic Scrap Tea": "기본 폐철물 차",
  "Pure Scrap Tea": "완전한 폐철물 차",
  "Advanced Wood Tea": "고급 목재 차",
  "Basic Wood Tea": "기본 목재 차",
  "Pure Wood Tea": "완전한 목재 차",
  "Anti-Radiation Pills": "항방사선 알약",
  "Binoculars": "쌍안경",
  "Timed Explosive Charge": "시한 폭탄",
  "Camera": "카메라",
  "RF Transmitter": "RF 송신기",
  "Handmade Fishing Rod": "수제 낚싯대",
  "Flare": "조명탄",
  "Flashlight": "손전등",
  "Geiger Counter": "가이거 계수기",
  "Hose Tool": "호스",
  "Jackhammer": "착암기",
  "Blue Keycard": "파란색 키카드",
  "Green Keycard": "초록색 키카드",
  "Red Keycard": "빨간색 키카드",
  "Large Medkit": "대형 구급상자",
  "Concrete Hatchet": "콘크리트 도끼",
  "Concrete Pickaxe": "콘크리트 곡괭이",
  "Prototype Hatchet": "시제품 도끼",
  "Prototype Pickaxe": "시제품 곡괭이",
  "Paper Map": "종이 지도",
  "Medical Syringe": "의료 주사기",
  "RF Pager": "RF 호출기",
  "Building Plan": "건축 도면",
  "Smoke Grenade": "연막탄",
  "Spray Can": "스프레이 캔",
  "Spray Can Decal": "스프레이 캔 스티커",
  "Supply Signal": "보급품 신호탄",
  "Survey Charge": "측정 폭탄",
  "Wire Tool": "전선",
  "Small Chassis": "소형 섀시",
  "Medium Chassis": "중형 섀시",
  "Large Chassis": "대형 섀시",
  "Generic vehicle chassis": "일반 차량 섀시",
  "Cockpit Vehicle Module": "조종석 차량 모듈",
  "Armored Cockpit Vehicle Module": "장갑 조종석 차량 모듈",
  "Cockpit With Engine Vehicle Module": "엔진 차량 모듈이 장착된 조종석",
  "Engine Vehicle Module": "엔진 차량 모듈",
  "Flatbed Vehicle Module": "평판 차량 모듈",
  "Armored Passenger Vehicle Module": "장갑 승용차 모듈",
  "Rear Seats Vehicle Module": "뒷좌석 차량 모듈",
  "Storage Vehicle Module": "저장 차량 모듈",
  "Taxi Vehicle Module": "택시 차량 모듈",
  "Camper Vehicle Module": "캠핑카 모듈",
  "Large Flatbed Vehicle Module": "대형 평판 차량 모듈",
  "Fuel Tank Vehicle Module": "연료 탱크 차량 모듈",
  "Passenger Vehicle Module": "승용차 모듈",
  "Generic vehicle module": "일반 차량 모듈",
  "Boom Box": "라디오",
  "Portable Boom Box": "휴대용 라디오",
  "Cassette - Long": "카세트 - 긺",
  "Cassette - Medium": "카세트 - 중간",
  "Cassette - Short": "카세트 - 짧음",
  "Cassette Recorder": "카세트 녹음기",
  "Disco Ball": "디스코 볼",
  "Disco Floor": "디스코 바닥",
  "Connected Speaker": "연결된 스피커",
  "Laser Light": "레이저 조명",
  "Megaphone": "확성기",
  "Microphone Stand": "스탠드 마이크",
  "Mobile Phone": "휴대 전화",
  "Sound Light": "소리 조명",
  "Telephone": "전화기",
  "16x Zoom Scope": "16배율 확대 조준경",
  "Extended Magazine": "확장 탄창",
  "Weapon flashlight": "전술 조명",
  "Holosight": "홀로그램 조준기",
  "Weapon Lasersight": "레이저 표적 지시기",
  "Muzzle Boost": "총구 조퇴기",
  "Muzzle Brake": "총구 제동기",
  "Simple Handmade Sight": "단순한 수제 조준경",
  "Silencer": "소음기",
  "8x Zoom Scope": "8배율 확대 조준경",
  "Assault Rifle": "AK-47 돌격 소총",
  "Assault Rifle - ICE": "AK-47 돌격 소총 - 얼음",
  "Bandage": "붕대",
  "Beancan Grenade": "콩 통조림 수류탄",
  "Bolt Action Rifle": "볼트 액션 소총",
  "Bone Club": "뼈 몽둥이",
  "Bone Knife": "뼈칼",
  "Hunting Bow": "사냥용 활",
  "Birthday Cake": "생일 케이크",
  "Chainsaw": "전기톱",
  "Salvaged Cleaver": "급조 식칼",
  "Compound Bow": "컴파운드 보우",
  "Crossbow": "석궁",
  "Double Barrel Shotgun": "쌍열 산탄총",
  "Eoka Pistol": "에오카 권총",
  "F1 Grenade": "F1 수류탄",
  "Flame Thrower": "화염 방사기",
  "Flashbang": "섬광탄",
  "Multiple Grenade Launcher": "다연발 유탄 발사기",
  "Butcher Knife": "도축용 칼",
  "Pitchfork": "쇠스랑",
  "Sickle": "낫",
  "Skull": "두개골",
  "Hammer": "망치",
  "Hatchet": "금속 도끼",
  "HMLMG": "HMLMG",
  "Combat Knife": "전투용 칼",
  "L96 Rifle": "L96 소총",
  "LR-300 Assault Rifle": "LR-300 돌격 소총",
  "M249": "M249",
  "M39 Rifle": "M39 소총",
  "M92 Pistol": "M92 권총",
  "Mace": "철퇴",
  "Machete": "마체테",
  "Molotov Cocktail": "화염병",
  "MP5A4": "MP5A4",
  "Nailgun": "못총",
  "Paddle": "노",
  "Pickaxe": "금속 곡괭이",
  "Waterpipe Shotgun": "파이프 산탄총",
  "Python Revolver": "파이썬 리볼버",
  "Revolver": "리볼버",
  "Rock": "짱돌",
  "Rocket Launcher": "로켓 발사기",
  "Salvaged Axe": "급조 도끼",
  "Salvaged Hammer": "급조 망치",
  "Salvaged Icepick": "급조 곡괭이",
  "Satchel Charge": "가방 폭탄",
  "Pump Shotgun": "펌프 액션 산탄총",
  "Semi-Automatic Pistol": "반자동 권총",
  "Semi-Automatic Rifle": "반자동 소총",
  "Custom SMG": "커스텀 SMG",
  "Spas-12 Shotgun": "Spas-12 산탄총",
  "Speargun": "작살총",
  "Stone Hatchet": "돌 도끼",
  "Stone Pickaxe": "돌 곡괭이",
  "Stone Spear": "돌 창",
  "Longsword": "장검",
  "Salvaged Sword": "급조 검",
  "Thompson": "톰슨",
  "Garry's Mod Tool Gun": "Garry's Mod Tool Gun",
  "Torch": "횃불",
  "Water Bucket": "물 양동이",
  "Wooden Spear": "나무 창",
  "Roadsign Horse Armor": "도로 표지판 말 갑옷",
  "Wooden Horse Armor": "나무 말 갑옷",
  "Horse Saddle": "말 안장",
  "Saddle bag": "안장 가방",
  "High Quality Horse Shoes": "고품질 말발굽 편자",
  "Basic Horse Shoes": "말발굽 편자"
}